# Rendu_symfony

Je me suis arrêté ici : en cas de validation, le controller doit renvoyer 'ok' (code http 200), le JS doit afficher un message à l'utilisateur en front et reset le formulaire.

Je n'est pas pu terminé cette validation. 

**Bon courage !**

